三號風球瘋狂慶祝區！即刻打比啲員工叫佢地返工

好彩轉3號波

兩點前要返到 五點收鋪

至少同我搵返今日租錢

要打去叫人返工, 做到你咁都夠折墮